笑蟲泰，不如笑自己on9

由琴日到今日，成大半個連登都係恥笑熱狗蟲泰得把口嘅post

的而且確熱狗陳雲on9化係事實，但泛民支持者應該都深刻反思下點解香港依家會搞成咁，而蟲泰講左一句：「如果大眾期望我在議會內打交，當初就唔會放棄我們的陣營，只選擇我一個進議會。」，我覺得好值得香港依家仲有心爭取最後民主自由嘅人反思

當初梁天琦出選新東補選，大家最後決定都係投返俾Dead Body，因為大家仲以為真係香港法治有險可守，但好似去到今日大家先識反應原來香港法治已死（甚至可能仲有人仲相信法治）。拖拖拉拉左廿幾年，原來依家先識醒，仲要2011年主動支持修改議事規則仲有之後入中聯辦，呢D明明就係不可原諒嘅錯誤，但偏偏香港人依然選擇vote them in，其實怪得邊個？

蟲泰雖然真係得把口，但佢的確講得無錯，如果當初香港人真係想一早響議會抗爭，要硬碰嘅，點會最後都係選返泛民入去，因為從來香港人都缺乏抗爭意志，直到今時今日都係。反而只係咁啱有一班年輕人走左出黎做左你地唔敢唔想做嘅野，幫大家頂住左港共政權一陣，但班年輕人究竟可以幫你地頂得幾耐？

到今時今日，民主黨依然可以搵黃碧雲、涂謹申出黎選，你地對呢個黨仲有咩寄望？仲有大家覺得好高貴嘅袋巾黨，到左今時今日仲有咩法律高見可以出下手救香港？司法覆核都仲係要一個80歲嘅郭伯破住產咁出黎？come on香港人，不如笑下自己on9好過啦，唉…

港台、考試局一個一個咁收皮，香港人你地覺得和理非仲可以行得幾耐？

梁天琦都有16% 仲要計埋棄保效應
根本唔係少數，16年都選咗幾個本土派入去，點解熱狗成日扮被迫害

盡做唔好放棄

16年計 蟲泰加埋粱游都係3個本土派

我應該就唔係熱狗黎，不過就肯定係泛民hater，歡迎起底

3個？wtf

見到咁多人都唔醒 我覺得香港光復真係好渺汒

其實就係蝴蝶效應下誕生既產物
只要共產黨每屆都向d溫和反對派倒票
已經可以引導所有反對派走溫和路線
所以用選票踢走共諜呢d口號又係百年笑話黎

自從武漢肺炎之後直頭係走回頭，尤其係選舉近了

上年勇武群起我以為香港有救
點知到最後都係響應返泛民大台號召

理大之戰後。。。

陳雲後生咩

事實當年幾多人為左塊閪去投游⋯⋯
巴治條垃圾都叫係b隊
冇大舊都算
碌撚都選唔到真係cls...

繼續「好嬲呀！」「」咁呀？
我可以好肯定咁講好快連登都會收皮

push

你講牙泰

而家鬧緊熱狗，關泛民咩事

大乜野舊，後期都回哂塘鬼撚到仆街啦，之前加拿大住附近見撚到就想屌佢

新西得鄭蟲太同黃xx (青政)兩個本土派

唔係扮 咁係事實只要你唔係忽然政治
當年係佢地搞街頭抗甚至毓民仲係到時嘅真「議會抗爭」但2014被篤灰選舉大敗後
佢地寫明晒退出街頭抗爭都係事實

而泛民的錯真係唔係議會今日衝幾下原諒到
有時候覺得連登仔真係以為全世界教係得連登一種聲音

推, 請和理非認真思考

我覺得最後悔先係vote這些假本土in，真係怪年少信錯人。

因為泛民仲抵鬧

次次都係咁
講親熱狗, 一定拉其他人落水

我都唔明點解連登仔接受到攬炒
但又要死攬前科累累既泛民
唔通初選素人本土會上到位咩？
我睇唔到下屆繼續送呢班撚樣入立法會同而家會有咩分別

講真當年唔投黃毓民嘅都係弱智
立法會冇咗黃毓民什麼都不是

請問你表達緊D咩？

中共仲抵鬧, 但你又唔講

中共仆街含家鏟落地獄死十八代，仲有咩好講？

唔覺有咩分別

因為搞緊對沖

2016起不斷重複熱狗vs泛民

明明仲有本土派獨派素人

最主要係班支持者

我只止講熱狗泛民，仲有講本土派梁天琦，麻煩睇一睇

飯登仔:你係熱狗/分化撚/五毛

咁佢無講錯喎 當日你地放棄哂佢地
重日日話佢地唔係自己友 人地咪跟你地選擇囉

唔滿意咪找返糧油撞入去啦

連登同民間記者會已經變左飯民大台啦
你同我講無大台抗爭
咪玩啦

成班飯登仔議助幫佢地老細保住份工不知係呢度玩得幾過癮

熱狗唔係本土派。。。佢哋自己講㗎。。。

涂謹申 犀利呀
全場冇出現過

泛民肯衝，熱狗靜坐

次次屌熱狗D熱狗就會臭蟲論死出黎話泛民仲衰
而家就係要開始踢走晒議會劣質議員
踢完白頭佬、黃碧雲跟住到蟲泰

預左實會咁，但我都係要開post屌，因為已經走緊回頭路

當然行得耐食下黃店叫下口號 有咩事就開路拍手送勇武去死. 都唔會出事 點會行唔耐

onlun9
熱狗本質從來都係聲大大無貨賣
乜鳩野係想抗爭就會選熱狗

omdb

你邊度見到我叫人選熱狗？

今時今日呢個殘局咪就係販民逐年逐年賣出嚟囉港豬咁善忘(甚至可能根本未知過)難怪屆屆含撚。搞死議會抗爭條路，然後議會真係死撚咗，先出嚟玩返議會抗爭嘅人竟然會比港豬吹奏，香港人慢慢含到2047啦

然後最好笑議會死撚咗唔係去怪作為殺人兇手嘅販民，竟然係去focus得一席嘅熱狗。不過又喺嘅，邊有幫兇會去捉兇手，捉完咪證明自己係幫兇

其實重點根本唔係熱狗泛民，係香港人根本唔撚識得反醒，明唔明呀？

然後販粉問你熱狗做過啲咩，販民起碼都有岀黎幫手足同班皇軍爭取5分鐘散水

結論: 議會無撚用，就算有用都要有大量唔係泛民既議員入去
因為泛民最盡既效果只係做場show 比保安抬走就算

因為鬧熱狗就係飯民
屌樓主水泥隊臭蟲論
熱狗接受自己受本土派唾棄現實未？

我投梁天琦即係可以笑蟲泰

根本D人個個都係選擇上腦，屌你咩，仲有冇得選都唔撚知，攬撚住個垃圾會把撚咩？未選舉，咩都無撚曬啦

你睇下尹兆堅除鈕露出肥佬波震懾中共喎
許生仲衝到俾人抬走令立會保安消耗體力
泛民交足戲喎
泛民點抵鬧呀
虫太交戲都懶喎剩係識得投啱票
點做議員先
你答我呀熱狗!
做議員交戲緊要定投票緊要????

你真係搵熱狗答你，因為我唔係
但我可以答你交完戲，俾人報埋警，等拉落charge仲可以點？香港人仲可以點？

我撚知
最緊要35+

35+只係幻想，你肯定仲有得選？

泛民早幾年有用 後生仔就唔洗暴動
宜家後生仔暴動左
仲要道德綁架你唔投泛民，批評泛民就係分化
我屌哂你地老母啦

香港前途唔重要
最緊要熱狗輸
熱狗輸咗死幾多香港人都ok
我地人多

講緊蟲太個句野呀

殺人兇手原來唔係奶共派又唔係港共
係泛民

就算你35+
真係行到benny tai 十部曲咩？！
共產黨威逼利誘幾個變節有幾難呀
睇湯家驊就知啦
咁撚天真！

樓主都係想幫蟲泰補鑊啫，如果咁都信，就唔單只係on9，而係on99

今屆一定投熱血公民懲罰販民

大陸人多呀？想香港人死？

大舊幫村長抬橋喎

吓，我點同蟲泰補獲？我係屌緊你地wo

講真如果得黃碧雲同cctai揀你會投碧雲？

唯一挑剔樓主：

2010年 民主黨入中聯辦
2011年 民主黨支持收緊議事規則

究竟要幾有耐性先可以忍受香港人嘅傲慢，指責，老屈
係要殺撚到埋身，自己奶過嘢先識覺醒
明明自己唔夠進步
仲要求你地批鬥過嘅人無條件包容
同時繼續批鬥更加進步嘅人

唔好意思，時空錯亂左

熱狗係真攬炒焦土派

咁用共犯囉，滿意未?

咪話投熱狗囉

True

飯民:今日係議會最黑暗嘅一日

好明顯香港好多人仲未明問題唔係支持邊個黨派，而係問題出自自己身上

坐係個議會度焦土等美國佬救

唔投熱狗又係選民既錯

其實泛民fans真係要知道不妥泛民絕不止熱狗

依家得熱狗同泛民你揀咩？

不如你答我
呢四年議會任期
蟲泰除左「勇武地」倒轉國旗+堅定不移地坐係議事廳之後
仲做過d咩值得投佢一票？

不如你答我我邊一句叫你投熱狗？

純粹想知你點評價蟲泰呢四年議會既表現

我諗我第2段一開頭已經總括左

熱狗唔係本土派，熱狗亦都冇抗爭意志。

熱狗唔撚係本土派 佢地親口講既

真…泛粉同泛民真係要檢討下之前做既野，你地既盲目信匪有份促成今日局面

利申: 當年果票俾左天琦

反送中唔做議會抗爭，唔使612就通過咗。

毓民衝果陣飯民坐晒喺度
依家自己食返喺度賴熱狗做咩唔幫拖

屌你老母，終於有個蠢唔撚哂嘅連登仔出黎講公道話

你都幾好笑 你入得去就係要做嘢
你唔做就搵第二個入去做
依加你拎完票入到去hea做
你就係對唔住選民
抗爭係要全民做
議會内外都要有人行動
依條垃圾身在其位無所作為就要屌
道理就係咁簡單

依啲勸世po都係慳番啖氣啦
係情緒主導嘅抗爭下你期望全民勇武都冇發生到
你覺得之後突然間會有刻全民都拎火魔出嚟掟鳩啲狗？
香港人係未真正燒到自己屋企之前係唔會有極端行動

當初唔撐熱狗唔係因為佢地太激進
係因為佢地真係做咗好多奇怪野
當年哀悼李旺陽佢無端端加多句支持黃洋達
又成日叫黃洋達皇上 當佢神咁拜
然後偶然再搭一件國師
長期又有大量是非內鬥
好難支持得落
香港人唔係唔支持本土派或者衝衝仔
你見區議會入咗咁多個本土派非傳統泛民議員就知
而係唔想支持熱普城 於是就選擇the devil they know over the devil they don't

今屆選擇多咗 區區都有非傳統泛民
應該會多啲人 本土>眾志>>>>>>>>>>>>>>泛民>熱狗>白票

樓主係 [五毛 分化撚 熱狗 共產黨] 合體

熱狗真係好撚煩

踢白頭老踢黃碧雲？
你老幾呀
比得起幾多頂手費

中國人最想香港人死

閱

仲有俾人話係熱狗五毛，不過我預左，根本香港大部分人都無變過，無痛抗爭，你幫我衝

虫泰覺得自己咁威，咁倒插國旗單野點解唔叫泛民投支持彈劾呀？

唔同路丫嘛

原來飯民同獨裁政權一樣咁惡毒

你今日先出世?

當初乜當初物
當初我支持天琦果陣呢班熱狗日日落井下石
呢班人全部都係陷家剷黎架咋
唔做嘢咪唔做嘢囉,咁多藉口把撚
無個好人,屌你老母

你係咪投左dead body?
泛民2016出動大量打手叫人4年後先投天琦, 你訓撚左?

我無得投，我自己做天琦打手周圍叫人投佢
熱狗出大量打手笑鳩天琦你又訓撚咗？

你就真係訓撚左 個時天琦做勢大會ive 熱狗都有去支持佢
link就係度 自己睇啦柒頭

黃毓民 黃洋達 陳雲 鄭松泰 鄭錦滿
成班熱狗呀屌你 連登仔泛民打手咁多年抺黑熱狗你又信到十足
你呢種人正一係豬閪黎

連登仔對事不對人...講證據佢地都唔睇既啦
我決定左永續泛民，等香港死快d

選完之後呢？？？咪撚扮盲啦仆街我一世都記得你地熱狗點對佢呀

*對人不對事

屌你班連登仔正一係垃圾黎
講民主,含撚啦
比泛民呃足三十件仲柒撚濛濛咁
咁戇鳩唔該唔好有民主 一陣又選個賣港賊出黎

就算唔選白頭佬黃碧雲都唔撚會選熱狗囉屌你老母

你都痴撚線，我屌你老母熱狗就等於支持泛民呀？你老母食屎啦，咁撚弱智都有，的確你地係唔配民主架

你老味咁撚蠢 中學畢業未呀柒頭
你班豬閪連登仔 書又唔撚讀 野又唔做到
日日掛住玩連豬 pepe頭套
共產黨真係驚到瀨屎

成段嘢可以咁撚垃圾都有

有冇記埋年初二旺角，邊啲人衝出黎指責本民前?

梗係有
所以我無投泛民
咁點？係咪唔投泛民就要投熱狗
佢地永續基本法喎

香港人去到任何層面都係想不勞而獲
用最小嘅力去求最大嘅回報 而唔係付出對等嘅代價
六合彩心態

鋼鍊都有得你睇喇 等價交換啊
個個都諗住有人做㗎喇 唔洗我出力
剩係上網簽下名 Repost下新聞 你地奢望啲乜嘢？

冇人叫你投佢，只係想睇下鬥仆街陷家產幾時輪到熱狗先姐

哦

飯民殺左香港幾百萬人未呀
有無開坦克屠城呀
講撚到飯民同共產黨一樣咁惡毒

喂唔講得架
講緊熱狗當日有份幫天琦站台咋
選完個鑊之後到選立法會前，熱狗當全個年輕本土派係殺全家仇人咁屌係唔講得架

代價沉重—> 符合現實

愚弄或者話麻醉幾百萬香港人幾十年甚至打算到2047，夠唔夠惡毒逐步賣港比獨裁政權夠唔夠惡毒896489648964之後仲大叫民主回歸中國(PRC) aka獨裁殺人政權夠唔夠惡毒

香港人醒未？唔好走回頭路

完全感受到飯民同屠夫獨裁政權一樣個種惡毒
一定有份做支共常委
幾十人麻醉到幾百萬香港人，仲唔係最強麻醉師？怕怕了

咁當然如果唔係香港人咁垃圾係成唔到事嘅

九東投快必仲有果個咩主任一樣弱智啦
教主皇上入晒去 cctai一定唔會學似依家咁本pair咩都唔理 呢個係泛民支持者欠佢 所以我唔會怪他

咁真係駁你唔到
係政治議題同政治覺醒呢兩個位上面，香港人真係好多都好垃圾

所以有時候我嘅無力感反而係由香港人身上嚟

仲爭35+？香港人瞓醒未

當年血債票賞，勇武讓路救手足，依家呢?
跟本成班議助入哂黎，你拎哂投票紀錄出黎屌泛民就話你係阿 sir，最搞笑係我屌緊點解買水炮車，都可以屌我係阿 sir。仲有我叫人捐錢比星火，又屌我係五毛。所以我一撚定唔捐比 612

呢個post 我俾 6分

3分係樓主算有創意，先有踩泰博，仲識得用「蟲泰」呢個term 黎增加說明力，唔似得其他post 咁千篇一律

另外3分係樓主過左兩日都仲肯推post

扣你既4分就係最後既結論同其他post 一樣同埋又要兜番泰博無錯

駁唔到

面對現實啦，2047都係得返7日，仲係停留緊響熱狗vs泛民嘅口舌之爭？

我同意, 唔需要再同人嘈哩D 野.

你繼續慢慢35+

只係咁啱有一班年輕人走左出黎做左你地唔敢唔想做嘅野，幫大家頂住左港共政權一陣

佢地付出咁多仲比人抽水，你唔好扯佢地後腿好撚過

事實黎 駁唔到

自由係唔會你講2句就響天跌落黎

衝撚完，飯民仲要同湯11修改議事規則，比分組委員主席趕人出場權限，完全同建制做法一樣。
呢d咁既行為，記一世。
所以你地明，點解投唔落一d飯民廢老，如碧雲白頭之類嗎？ 陰影太大啦

個 post 係無講錯，2011 年唔含泛民，可能已經改變左大局

不過無計，邊個估到司徒華原來係地下共狗

香港人善忘到得人驚

熱狗真係好撚無恥
當年我都投左熱普城，係期望佢地去勇武抗爭
佢地變撚左量血公民係佢地辜負選民
而家仲好意思屌返選民轉頭？

不投泛民

香港人你地肯承認係自己軟弱搞到香港依家咁未呀？

小麗老母算唔算?

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

仲衰過熱狗

問題係而家唔妥熱狗就畀人屈泛粉吖嘛